要認清楚武漢肺炎我地嘅朋友而唔係敵人

今次武漢肺炎大家要認清楚武肺係自己友 係難得一遇嘅機會去幫香港做Natural selection 只要好好利用就能夠幫助我地嘅革命

1）武漢肺炎出現時機係6月嘅半年後，正正就係今次革命大家分好邊嘅時候亦都係開始靜落嚟嘅一刻（大家要承認區選poly新年之後真係少咗好多大型有noise嘅活動），而呢一刻仲會翻大陸而中招嘅只會係藍絲港豬同班狗，可以話武肺幫我地削弱對方勢力

2）瀨咗嘢嘅藍絲其實大多都係同藍絲有交流，特別係班狗會冇哂朋友，淨係可以成班狗圍爐，由呢到可見，革命至今保障咗大部分黃嘅手足嘅生命健康

3）由於武肺一事，成功發起到醫護罷工封關（多謝醫護）為日後罷工打好個底，幫大家知道罷工嘅難處同操作上嘅問題

4）最近都係文宣嘅好時機，武肺突顯出政府嘅無能，好多施政失誤，絕對可以發大嚟講，同埋最近派一萬蚊保皇狗反對亦都係我地將保皇狗打到立法會選舉都唔掂嘅重要彈藥，大家更加要做好文宣啊

只要好好利用今次武漢肺炎絕對唔係令運動變淡，而係壯大己方 光復香港 時代革命

推

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

有手足中招就唔荒係朋友，師兄咪咁癲

肺炎BB係最強黃絲

我冇話過手足中招值得開心 但我地係咪有警暴手足比狗打就唔利用呢啲彈藥？

事實就係革命要不惜一切代價 用盡所有方法去達成

最強攬炒兵器就真

同李家誠一樣

大家講攬炒係假㗎？咁都唔係幫緊我地？

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

做咩要不推文 我咪叫大家做文宣

最重要都係幫襯黃店
能唔能夠留黃滅藍好睇今次大家嘅自律性

Sor 推返

遲下你就會明白點解會有人願意自殺式襲擊

黃色經濟圈打漏咗tim

要支持黃店罷藍店 令藍店一次過係咁唔好景嘅情況收皮
重新創造香港人嘅經濟圈

明明肺炎就最大武器 火魔都唔夠肺炎勁啦

應該整個肺炎黃絲疑人化搞左半年做唔到既野佢幫我地做晒了

咁都要我地去做㗎

唔割
不完美，可接受，要改善

Agree

去派口罩拎光環果班係咩

推空氣已經埋下種子，係唔會忘記 冷感 ，只係另一種抗爭嘅開始

最強手足
收左今年中國經濟皮

推推推

勇武漢肺炎

派比手足可以 但派比藍絲廢老真係不敢苟同

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

PISH

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

手足

唔係敵人都唔係同伴 而係希望 點樣用佢推反中共先係重要
而且仲有柒婆幫手 睇吓佢點幫手傳染病

肺炎大神已經幫手殺左兩隻藍屍, 感染一隻狗
請問你地打左半年, 死既死拉既拉, 有咁既本事嗎?

我睇咗你用大字就想屌鳩你 係咪覺得字越大就越有道理 同埋睇埋右先屌ok?

朋友一定要傾到計㗎咩 不過睇你咁講都知你冇睇內文 fyr 我意思係要好好利用場肺炎達至我地嘅勝利